自認黃嘅人同商戶都請思考下呢個問題

自己究竟係以下邊一類：
(1)有人支持所以會堅持
(2)會堅持所以有人支持

唇亡齒寒

(3)投機

覺得係正確、有用嘅事就去做

如果要申請全世界贊成先行動嘅話，乜都唔會做到

3 做好自己 勿忘初心咪得 駛撚理其他人點睇咩

以前獨派都唔多人認同，好彩佢地繼續堅持，而家開始多人認同佢地

香港人真係好善忘